美國洞察號用半年時間去到火星

幾時先會送人過去

大家請記住：
連登乞衣樓豬--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

洗唔洗我比2蚊你買不死鳥風嬲？
你隻乞丐係值2蚊架啦
屌你老母

算啦樓主full block左你

其他人冇嘛